有冇人知呢首咩歌

打啦打啦打 打啦打啦打 打啦打啦打de打啦打
du lu du lu du, 丫～～～～

咩文都唔講

純音樂

問siri啦

唔撚知

活著的最寂寞

唔識佢唔好意思問

屌你老母

係撚歌名黎

Any mp3?

on9 你班5p 仔最鐘意用歌名做user name

屌我好了 想比你屌

娃娃愛天下

係咪 lemon tree

冇
其實係"一打"個"打"既音
你哼兩次就知

係咪呢首?

做我女朋友

no

馮䂀妤 我在那一角落患過傷風？

好舊既歌黎
係純音樂 多數都係聽人哼出黎

張靚穎

loving you is easy coz you're beautiful..
最尾海豚音